千奇百趣把偽周星馳把聲真係好想嘔

聽得出唔係本人周星馳把聲
但又要懶係扮佢啲口音
真係頂唔緊

呢加聽到真係唔知佢想點..